反紅媒！文宣手足高質新口號新標語！！！

港人講地 低賤文妓
光顧商務 下場糟糕
行入三聯 腳仔痙攣
新聞睇星島 提早死老母
報紙買大公 冇仔送你終
朝早揭文匯 夜晚執骨灰
幫襯新鴻基 日後徒傷悲
晚餐食美心 越食越傷心

認同請分享

樓主高質siu4

傻閪唔轉ac? 拉

Pishhhhh

拉你

😅 拉

幾高質
幫推

Pishhhhh u

推

下次大家貼文宣/裝修有新字可以用！

我自己都笑到碌地 執緊啲腸呀腎呀

幾時開紅館好
有冇手畜集思廣益

屌你中華書局呢

lmao

中華書局睇名都知咩料啦我諗諗

中華書局 狗屎一篤

第時貼鋪頭門口

樓豬諗撚左成分鐘推下啦

確實好正，支持樓主
呢次已轉acc

中華民國唔得嘅

新裝修標語 同埋大字文宣

樓主可唔可以幫手諗埋啲家庭化，細路都講得同會肯記果啲。

例如以前果啲1xxx，2xxx，3xxx，4xxx，5xxx，6xxc，7xxx，8xxx，9xxx，10xx 果啲

或者改m記而家啲急口令，借力打力。

中華書局 支那賤畜

幫襯藍店死全家

一隻防暴
兩個柒頭
三人蛇王
四人限聚
五件票控
六個手足
七次私了
八支火魔
狗肉紅燒
十成燒傷

樓主轉數好快

樓主食兩支煙好勁

蘋果齊訂閱，毋忘手足血

CLS 先

玩呢啲低B野特別快但文宣上我覺得有用過成日賣慘嘅
悲情同嚴肅終有一日都會令人麻木

pish

改埋m記果個鳩口令呀

有冇source

利申冇跟開麥記好耐

我都係喺巴士聽到

揸車 跟唔到

push呀！！！

雙層牛肉巨無霸
醬汁洋蔥夾青瓜
芝士生菜加芝麻
人人食過笑哈哈

係比我地細過果個差

唔記得轉acc

正呀

屌。。。高汁post 推

Lush你個pish

你推唔到，我幫你推

似啲藍屍page feel

btw G Chi

thanks bro

真香港人抗赤化
抗爭遍地都開花
保皇黑狗正人渣
長埋只有何妖媽

樓豬好有才華

要教識啲細路仔唱

你咁樣我會要洗好多錢印貼紙

有隻雀仔跌落水

虎兔巴痴左線呀有冇人屌醒佢

Push But I can't

仆街 又冇轉acc

無聊post 拉

真 駁吾刀……

拉拉拉
暴徒alert

貼多啲做兒歌

整個有隻雀仔跌落水啦

有隻畜龍好鬼衰 好鬼衰 好鬼衰
有隻畜龍好鬼衰 做狗不對

之前仲有人改過

老公OT腎也虧 無力砌 悶過西
約SP約大隻仔 做狗乞米

我屌曬你地老母！

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
做咩成個熱門都係食玩膠同睇女post？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

cc秘技

戶仔

利鳩害。。。

bro你真係好勇敢……

啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦

我要將你扑夠

我都覺

Pishhh pishhhh pishhh pishhhh

Pishhhhh ahhhh

虎兔相逢隻兔仔係咪會比人食左？

勁到爆炸

推！

兔兔這麼可愛怎麼可以吃兔兔

Pish

boom！電腦大爆炸！！！爆炸呀！

高質
p牌照推

on9來講樓主都係第一人

我諗左好耐放creativetai定cctai
最尾都係比cctai高人氣誘惑左#

創意台叛徒！

中國共慘黨 屌屎忽

屌足八十幾年

屌左咁耐都唔鬆 介紹下比我識ok？

油dee好香

好文彩

高質

陶輝涉貪污 犯法就係犯法

Pushshshshhpush

柒頭陶輝 正一豬閪

Push

冇tvb 扣你五十分

CLS

老作TVB 越睇越無知

拉

樓主痴左線呀前幾日仲好正常

認同

強帖幫推

好高汁

CCTVB 呢

多謝老啤支持

24個大夢歸

傻閪五毛嚟

豬豬

好工整喎

唔好咁講人哋啦

要好好咁樣同人哋坦率交流㗎

準備聽日教樓下打羽毛球個叉仔講

商務同三聯係打書釘用，隻手食完油膩野再入去揭揭書，人生一樂也

band3出身基本野要有

不推文為何事

攝多兩張文宣入去

唔好迫我再貼譚惠豬大頭出黎

係好長

我係五毛

我屌你

fake one

又香又長 猜一物

狗肉紅燒真係畫龍點睛

百份報呢

家有細蚊仔記得教佢地唱

Pishpush

睇無綫新聞 霍金都變低能

抆屎用東方 屙到你脫肛

竟然漏左呢個賤賊！！！！！不能接受！

油dee

廢老睇東方 逢賭輸清光

錯 係樓主對腳

tg比你

watch pin

pm me hugo1991

AAAAAAARRRRRRR！！！！
屌死紅媒！！！！！！！

蘇圖蘇圖 輸淨執毛

想含大隻仔

小妹好迷惘…

14碎 同男朋友曳曳
會唔會有bb

Sick ball

假膠臭雞拉

想奶

Jeng G持清

第日去逸東爆房

多謝gchi

本宮要就寢了💅🏻聽日繼續約定大家

小救子向娘娘跪安

要攞出嚟畀小學生玩
好似
一出門口
跌落二樓
三...
四...

咁樣先多人識

睇pin

葵涌警署汽油彈 自編自導無困難

蘋果就呢個

反正台灣人都係用呢個撐蘋果

定係用第二啲好

分身

幾好

調轉咗次序

由最尾嗰睇上去

想快d喺間房到爆衫
比你睇吓我嘅長處

記住對住呢啲黨媒嘅作者講

嘩，使唔使甘毒呀。

人哋五毛成日講NMSL 喎

正
推到大家識背

Push!

push

推 傳出去

Pishshshsh

打開蚊帳

好正

【最後兩日】Hongkongers4US眾籌捐俾美國醫護差US$5000就到目標啦!

打開TG 打開TG 又有狗 又有狗
快啲group勇武黎 快啲拎火魔黎
燒柒佢 燒柒佢

過嚟吹水

【最後兩日】Hongkongers4US眾籌捐俾美國醫護差US$5000就到目標啦!

低質！拉！

Sor 真係拉左 慣手勢
比次機會

拉！

正

係大公果句差啲

加埋白粉報啦

正
點先可以推到小學生都識唱

高汁

冇支那01
勁撚多人睇

LM

背晒佢

抄低佢

樓主好文采，深夜一推

又真係幾好喎

Mark低佢

無線新聞 誤導失真

樓主有求必應

遲啲開返學
星島啲校園報紙係咪收得皮

Pissssssssssssh!

支那01
乞米執得

五月十 尖咀見

易記速食！籃屍又黎抄

點解無白粉報？

大公報要比錢買架咩?

Pishhhhh u too